去闖 去飛 嚟深水埗

去玩 去癲 嚟波鞋街

快啲砌電電
高科技產品就嚟可遇不可求
啊
唔記得重有乜L 嘢奇倫芯片
唔怕唔怕